Tänna piddid ees ollema kässo peale Mihkel Lien ja Kaarl Söer. Agga Mihkel Lien ei olnud Sellepärrast mõistis kohhos, et Mihkel Lien peab selle saaniga rahul ollema 2 R. 78 kop. eest, mis Kaarl maksmata jättis. Wata protokoll 27al Febr. 1878 No 5.
